點解仲未有街坊自發封咗葵芳站佢

吸入 殘留物質可大可小
今日清潔嗰啲叔叔嬸嬸都唔知點算

唔敢搭地鐵

今次激嬲埋藍絲,
藍絲同事今朝鬧死差佬亂咁放催淚彈,
要捉人咪捉囉, 點解要係地鐵站放。
佢識話要等一個星期後先敢搭地鐵,
地鐵站D食物更加唔敢買,
佢試過有cancer, 所以好驚。

[復仇閪] 緊急質詢港鐵葵芳太古站之安全性 落閘封站!

😂

阻阻你哋
一點機場”摺機”(香港手信)

仲未有人組隊去問站長
要佢講清楚下次同樣事件要點處理，
係咪拉閘飛站

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

針吉到肉咪知痛囉

長期吸毒氣會生cancer ga

好驚啊唔敢搭地鐵啊